［警世］ 千祈唔好唔珍惜愛你嘅人

人係犯賤
所以提大家唔好其他人對你好就唔珍惜一個本身愛你嘅人

本人為感情台主

搞咩咁感性

突然諗到 因為好耐冇開post

屌 明明成日都開

太過珍惜 而家失去咗就好似個心穿左個窿

禁止追擊

Bin 你c

有冇得講多d?

但佢唔珍惜我

好驚太過珍惜 時間耐咗 佢會走

有毛得講多d？

被佢追，一開始對佢冇乜feel，但係之後慢慢鐘意咗佢，仲越愛越深
之後一齊出街 拖手 打茄輪，拍拖5部曲差唔多做齊晒。雖然冇話正式拍拖，身邊嘅人都當我哋係情侶，但係我同佢一直都冇確立關係。
過咗一排，佢突然係幾日入面對我態度好冷淡同避開我，再加上有啲小拗撬(真係好小)。我問佢點解，佢話 既然大家係呢段關係入面都唔開心，我哋分開啦。
成件事令我好愕然，明明幾日之前先好開心一齊拖手出街。我想問多兩句，佢就話大家價值觀同睇法都唔同，早啲斬欖好啲。
雖然我哋冇正式拍拖，但都可以話係我嘅初戀。明明係佢追我先，仲要搞到我沉船 越沉越深，就係咁冇預警咁俾佢飛咗。

第一次失戀，好似失去咗精神支柱咁以前日日朝早會同大家講早晨，食乜嘢去邊度都會同對方分享，日日見到面都可以對住對方含春咁笑。
而家每日見到佢完全冇眼神接觸，好似一夜之間變咗陌生人，心好撚痛。朝早再冇同對方講早晨，佢食乜去邊做緊啲乜嘢，我都完全唔知。以前返屋企可以諗住佢，掛住佢，等聽日同佢一齊行路。而家whatsapp ig佢都唔會再搵我，現實見到都只係擦身而過。
成個人好撚空虛，做咩都完全鼓唔起動力，渾渾噩噩。
我唔想move on呀屌！好掛住你。

sorry for 1999 and 打多咗
利申A0毒撚

Agree，hurt完人 好快會比人hurt返

抵你死